不如一齊玩新副本

證卷交易所好似幾好玩，每日成幾千億生意又唔影響民生 最緊要俾到壓力

利伸:GTA

屌，開錯台

肛交所依家只係博物館

樓豬你究竟坐左幾耐監...

樓豬坐左幾多年

係wor,而家係咪叫聯交所